同樣韓片 一套與神同行 一同逆權公民

出黎既反應係 與神同行呢d講埋d做人要做好人既大道理就成班港女吹奏
逆權公民就個個話呢d悶戲 不了

口口聲聲話港女唔睇逆權公民
又有幾多港男有睇啊？

前者係港女吹奏 後者係男女都話悶

邊個港女有吹奏過先？
定係你啲朋友既意見=全港人既意見？
印象流

逆權公民係幾好睇
與神同行見到個poster 都唔想睇啦

同埋逆權都叫悶
你班fd 平時睇開咩？

連登仔：韓國所有野都係垃圾，不了

呢句真 朋友聽到韓國片就即刻話唔睇

香港而家仲垃圾 冇可能拍到逆權公民咁既戲

十年

每次想推介都係咁 好無癮
連登仔思想入血

我記得係台灣睇既時候 話逆權係韓國票房仲高過與神

睇左兩次 好撚好睇 最尾個女仔企上巴士到差d喊出黎 但係香港點解唔叫返票名

原名

可能香港睇開知道逆權兩隻字有保證

1987呢套野，我係喺韓國睇，睇試映會，係行內人士先有嘅內部門票。
睇到馬尿都留撚曬。全場感動。
香港人未必好感受到，但作為韓國人嚟講，係一段活生生嘅過去。

個陣主演演員都有嚟分享下，打下招呼。

流

香港人睇戲既水平係咁上下 唔係d咩爆炸武打警匪英雄咁賣座

其實香港有幾多戲院上逆權公民，又有幾多院上與神同行？

香港人心諗，你地民主運動，關我撚事。

唔係呱⋯我臨落畫前睇逆權大狀都差唔多滿座喎

與神同行，我自己沒有睇過;1987無可否應是一套非常傑出電影;不過看了會非常沉重;韓國擁有今天繁榮倡盛，民主制度是上一代人奮鬥和犧牲所雍有;我相信您若進埸觀看1987您會有所得着，看之前1987topic,不少人看完這套電影都喊起來;包括我自己，尤其是反思看到今天香港……

前者係逆權三部曲面前只係不值一提既垃圾。

好多都係當戲咁睇

與神同行呢套垃圾都咁多人吹奏，證明香港人睇戲係跟風睇，人話好睇就好睇，無左獨立批判性

其實兩部片好難比較，一部漫畫改編電影，擺明係娛樂片，入面啲所謂道理其實頗為膚淺，不過還可以一看。另一部係真人真事改編嘅，反省歷史，兩部電影嘅目標觀衆根本唔同，比較嚟做乜？